
                      Para los amantes del genero Kaiju esta es una película que no pueden perderse; tiene lo que han esta esperando: peleas espectaculares, efectos increíbles y un soundtrack que complementa los momentos épicos. Y si solo eres un fan del cine casual y quieres entretemerte un rato; toma tus palomitas y renta o compra Pacífica Rim
        
            